新商基：跑步口罩

買一個口罩 戴住黎跑步 會唔會太辛苦
咁係咪做運動就唔戴得口罩

跑咁辛苦，唔好跑啦

其實無研究證明短時間低氧訓練對呼吸相關肌肉有訓練效果